有冇人講下人獸戀同性戀嘅分別？

一個係跨物種，一個係跨性別，假設隻動物真心同人類相愛

其他動物都冇語言能力
有語言能力又唔代表真係明白愛（e.g.鸚鵡)
點知隻動物同個人係真心相愛？

子非狗 焉知狗都唔屌？